我係警察個仔，以下係我嘅自白

黑警真係無得救，我老豆係警察，由細打到我大，情緒虐待不得只，仲經常威脅我話送我去寄宿學校同寄養家庭。直到依家都不知悔改，日日屌9我撐黃絲。
黑警真係無個係好人，已經有一個令我缺陷終身。

拎佢支牙刷浸下尿

孝順下你老豆
得閒幫佢沖杯凍撚水

我個同事係警嫂
佢話個女間中校太黃
決定送佢去英國讀書

除非送番大陸
如果唔係係唔會改造到個小朋友

你老豆係公務員
有冇機會送你去英國讀書？

英國係自由國家

祝福你

已經讀緊u 喇。以前係可以去英國讀書因為係公務員不過老母話無錢

今日同佢嘈完佢仲講「黑警係大撚晒，吹啊，即刻打撚死你都得」

通常上一代啲廢9都好驚冇仔送終

其實佢話送你寄宿都未必唔係好事，我細個都係去左外國寄宿，起碼最緊要成長果幾年唔會比佢地影響到，好多野要自己解決同學識靠自己。見識都多d啦，無謂比你老豆困住仲要自己唔開心

佢話寄宿香港，赤柱個間，我個陣sad到係佢面前要脅跳海

深表同情

細個已經覺得佢成個爛仔咁，聽到佢講粗口，係屋企成個大爺咁，有咩家務都俾晒老母做。佢中學都未畢業，但係有扮晒有道理咁，真係好討厭

中學未畢業可以做警察咩？

八十年代有警察學院，好似可以skip 幾年中學，但係我唔太清楚

我老母仲叫我唔好話我老豆做黑警。咁佢地同流合污就係黑警，唔係咩?

同我老豆一樣。我年紀應該大過你好多。
我捱過左巴打你依家的境況因為我結婚搬走左，唔使受佢氣。我唔係鼓吹d 咩野，但有d 時候比少少顏色佢睇，但如果你經濟住宿都要靠佢的話就無辦法，唯有依家勤力d 大個賺到錢搬走離開佢。

加油

𠵱家呢個時代買唔買到樓都成問題

沖多啲凍撚水佢飲

仲有冇其打巴絲打都有相同經驗?

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

放佢資料上嚟啦

(拋磚引玉）巴打有無得直接搵社署報家暴

一陣連樓豬自己都仆街

屌你老豆